經民聯口罩今日開賣，大量港豬集體高潮

FB一大堆政治唔關我事既港豬係到話D口罩幾好幾好
又冇興政治又我只係買口罩
高潮了

如果政治真係唔關你事
隻毒就唔使搞到咁
關又唔封
你而家唔就使戴口罩啦柒頭

攞完去炒

聽朋友個朋友個朋友講好似係深圳做再運落香港扮MIHK

就算係真完全唔覺出奇

窮撚永遠都唔適合生存，早死都啱